有冇人最近去咗uniqlo填form

如題

對呀

吊，店長都係睇相睇樣揀人

你有見？

樣衰會碎form

有啊

有冇收到電話

尋日先填 邊有咁快

我個陣第二日就收到form叫我group interview
最好唔好兩個人/fds去
一group人去in既話通常只係會收兩個人

個名臭到，仲有人去做

有冇請你

訓過龍冇去in
不過都唔係咁想係個間做
琴日搵左第二間寫form等消息
想知佢人工係咪真係$65咁高
但係本身自己都有另外既工所以都係諗住搵多份咁 有就有冇就算
祝你好運啦 u記做到狗咁 朋友做左兩個星期走左

你去咗邊度in

紅色線 唔重要啦 間間都係西

絲打你in左邊度

初初唔慣係咁做得耐熟左就hea多過做

名店70/hr 都請唔夠人 仲要唔駛點in
點解呢d垃圾日資公司都咁多人爭住做

因為我有幫手揀，大鋪仲會分添幾個店長副店一齊揀

通常幾多日會通知面試

係唔係入到去求其一間門市同是但一個職員講想填表返工?

係 帶筆帶相

搵工唔好做日資係基本常識

做過三個月 佢流失咁高都得閒睇樣 每日返去要抄野背野仲要帶口號不了 不過我嗰陣唔返full更 成日唔briefing